\beginsong{Modrá je dobrá}[by={Žlutý pes}]
            
\beginverse
\MultiwordChords\[D]Nečekala na nic a nebyla \[G]hloupá
\[A]a já jsem jí výjimečně do voka \[D]pad,
najednou koukám, jak se život \[G]houpá
\[A]a nikdo neví, co se může \[D]stát.
\[A]Pojedeme spolu někam na \[D]procházku,
\[A]probereme život hezky ze všech \[D]stran,
\[A]já budu hvězda jako na \[D]obrázku
\[A]a vona se mnou pěkně \[G]zamá\[A]vá. 
\endverse

\beginchorus
Je totiž \[D]náruži\[A]vá a \[G]nekouká, co kolem \[D]lítá,
život uží\[A]vá, \[G]tak, jak to umí a jak se jí to lí\[A]bí.
\endchorus

\beginverse
\MultiwordChords^Vo jiný věci už nemám ^zájem,
^musím ji vidět ještě ^dnes,
vona bude moje cesta ^rájem
^a já budu její žlutej ^pes.
^Není to žádná laciná ^holka
^a kdyby chtěla nudit, ani neví ^jak,
^já bych ji pořád jenom ^líbal,
^vona to vidí ^taky ^tak.
\endverse

\beginchorus
Je totiž \[D]náruži\[A]vá...
\endchorus

\endsong